Вопрос 2.

Пока нет

в упругой среде возникла стоячая волна.

дан Верно ли, что
Балл: 1,000
отнес все частицы среды одновременно проходят положение равновесия
== все частицы среды колеблются в одинаковой фазе
амплитуда колебаний всех частиц различна.
расстояние между соседними узлами волны равно Л
Предыдущая страница

нет

да

да

нет

°

*

°

*

Кое ера ИТ
